支那EV輸錢招手區 - 入黎放低你既奇情故事...

如題
請坦白交待你的奇遇...
給予其他人一個警醒

曾經33蚊買入NIO 時幻想緊一跌落30蚊全倉，where is the promised 30蚊NIO ?

唔贏得多就當係輸？
你番乜野工架？